【完整足本真相】有關 na.cx 暫停營運事宜

是咁的，暫停營運既事，本身佢有啲私人嘢處理緊唔得閒處理呢件事，但係見到有人唔知因由收錯風越吹越大，所以就叫我代post為大家講返究竟發生左咩事。

同埋咁關心。事緣呢個網站愈來愈多人用，一直難以搵到足夠bandwidth同storage嘅server去host以繼續維持正常運作，如果大家記得以前經常性死server

直到某日有位好心人願意提供佢自己嘅server去做hosting，可惜近人佢出於私人原因己經無法再提供server，同時網主自己現實亦有私人事煩擾，而網站內容係冇任何備份（原因好簡單，要搵server去host咁大個網站己經足夠困難更何況複製一次去備份）

就係咁在冇備份既情形之下被暫停網站server既運作，而網主亦認為係時候暫停營運，亦都係度對提供服務既人講聲多謝，如果有機會再run返會通知各位，尤其係有註冊會員的用戶會盡快協助取回圖片。

對大家既影響只可以係度講聲對唔住，當初開站己經係幾年前，當時冇乜上傳圖片選擇，而時代己經進步亦多左好多好多服務提供圖片上載，係網路上功成身退。

同埋網主亦有留意有人話LIHKG搞到網站營運唔到係完全錯誤，服務令網站得以更知名，同時LIHKG一直有每月持續提供資金上既支持協助網站營運，希望在此還返LIHKG包括其admin一個公道。

至於幾時會開返站既問題，會係hosting提供者處理完私人事務之後可否取回網站資料。而經過尋晚一班義工巴打既努力已經搵返當中大約三萬張既圖，但完整既備份未知有冇機會拎得返，係度對所有受影響既人講一聲對唔住，特別係有註冊既用戶辜負左你地既信任令你地既圖冇咗。

同時LIHKG一直有每月持續提供資金上既支持協助網站營運，希望在此還返LIHKG包括其admin一個公道。

費事你哋睇唔到

網主

幾十車連還相撞

連登好多無腦的

係咁撞車

因著啲傻仔跟你隊

柒撚到

之前見到有條所謂IT9自己整壇野無人donate發爛渣

我啲丁圖呀

炒哂車

有account果d圖有得搵返？

撞哂車唔敢入黎

等拎返full backup就得

呢個月d車禍都幾多下

人類總是

好彩無出過聲
利申:好憎連狗搞埋晒啲唔比自推既白痴function

hi Kenneth

連仔

連尼住

奈亞子

連囝好波

等睇神探陰謀論

我好心急！

love u bus

一切都係局

love u 2

替代品：

憑你「搭巴士返學」五個大字，我就收返呢兩日有關呢件事對連囝嘅批評
我啲圖幾時攞得返

Love U Nyaruko

呢樣真係答唔到你
或者你有冇link比我 我睇下手頭上果33K 張有冇你啲仔仔女女

駁唔到
果陣我都嬲撚到火滾

連大大一早解釋咪好囉

有冇api比我玩下？

你去炒車post睇下貓叉發夢夢到D咩先

根本唔關佢事，屌你老母

炒晒車

未追po

屌明明你地班仆街神探上身都可以講到佢有錯

有無機會重開

可見將來

樹巴

好似有人有心做死lihkg咁，係咁抹黑

問咗隔離啲朋友仔未

會唔會返去post

個個都係偵探黎
未見當事人自己開聲，淨係睇人9up有咩用

車禍現場

日日都炒車啲人都唔醒水

Ok，收返曾經喺呢件事上誤會過許生嘅言論

假膠+真心膠

推

唔知

食連狗

炒車post d人好惡

舊登有冇試過炒得咁勁

樓主 apps 進度如何呀？

有機會再搞既，加返d廣告
第一個關adblock

口水都乾埋 都係果句

na好好用，一向都用開你地，多謝曬

佢加廣告一定white list

收返
屌完你老母之後ok收返得唔得

波台狗日日都炒車架啦

閣下自己判斷啦

lm

林祖舜做咩腐皮

其實你嘅身份係咩

炒左車 sor ar連囝

動物台死毒撚
最愛睇動畫

連登偵探

渣ga

當自己皇帝

波台ching扮假膠都叫炒車
人地同連囝不知幾fd

我咩都冇講

竊書不能算偷……竊 書！……讀書人的事，能算偷么？

ebb

炒埋啦屌
啲封面冇撚晒

大佬呀你叫嗰班炒車撚點好呀

幾十車相撞

有性趣可以 subscribe ebb service update

收最新status

（唔係 ）

推一推 世界更美妙

唔怪得我唔知有花生

連登仔炒車事件應該會陸續有黎

Same 入去成版都係blocked

無耐前先炒完,依家又炒

屌你老母呀連狗

sorry lo 連囝 係咪咁唔玩得先

我幾時變波台Ching...
行入波台認得我id嘅都唔知有無10個...
連尼住之前個底又唔係好，好難唔抽水架wo
我又無做過人生攻擊無講粗口，抽錯水收返咪收返有咩問題

猁狗不能算狗

人 身 攻擊.

阿deedee, 不如你讀好啲書先學人上網討論啦. 不過你咁厚面皮都應該唔介意架喇.

頭先想開newgame睇 睇唔到

早幾日仲睇到Re零

係係係
以後錯字錯grammer應該bam ac

波台最臭就係利狗 臭利狗

世界淨係得19000真係狗

你放唔放熱狗在眼內

梗係唔係啦, 以後有咩關連尼住嘅事應該不問因由插咗先, 就算事後證明唔關佢事都唔可以話有份抽水果啲唔道歉係無恥呀.

人地有未來唔敢抽水了

你執着我有無道歉啫
對唔住許生，今次我抽錯水我柒咗

岩呀，反正可以收返，緊係有理無理屌左先

下, 我執著? 傻豬嚟架, 我完全唔執著, 你道歉我又唔會多兩蚊, 我只係覺得你抽完水發覺真相唔係咁, 就咁"收回言論"就算, 影衰嘅係你嘅人格之嘛, 完全唔關我事架~

咁都有得嘈 痴撚線

too long

唔執着你就唔會回應我啦
至於我人格，一向係有d問題，可能同我輕度弱智有關

希望有救呀Coffee

根本由始至終班癲狗都無證無據

屌 波台撚死返出去啦
成班唔係無女毒撚就失業大軍

前路由奈亞子創

依家上連登最正有得睇嘈交

即係
連囝有課金俾奈亞子
但係NA個server因私人問題收檔?

可以咁講

樓上又做乜鳩 lihkg唔係淨係得na
仲有

波台狗係原罪 我都唔撚喺度笑鳩CC台成班小朋友啦

Cc台睇下新聞算啦

喺度吠，一隻蔣狗一隻思狗都夠你班小朋友柒到落地心啦

CC台N車連環相撞依家黎同返人道歉 又唔見啲人話佢地淨係收回言論就算

師兄又傷害人地玻璃心

貼埋街招都係講句SORRY
一時唔偷雞就做保長

神隱bb係高登打手來，大家一齊攻擊佢

出去開post討伐啦

由高登已經開始用

唔啦知錯啦
已後件事未定唔敢抽水啦
希望撚我班人可以撚醒成個連登

啲人有咩事大大聲屌咗先，又唔諗下背後有N個可能性、牽涉人物同內情，你點估到咁多

sor

又係你呀

用開表示唔捨得 希望有重見既一日

波台d癲狗, 一開波就屌人老母, 柒左就sor9ry 笑鳩佢地就話你小學雞

我買左個外國無限空間無用到
網主要既搵我 我比你用

點撚樣啊，你班柒頭皮屈個女仔屈到貼街招都係叫人入post睇你道歉咋On9仔

我做癲狗都好撚過你地俾啲弱智舞啊

真係無限？

最後 33991 張圖片已經公開在此

連狗條撚屌

笑死

唔知可以點幫 但好樂意提供server
死
如果奈亞子見到, 可以傾下bandwidth問題

連登改名做撞車算啦，開左咁耐瘋狂撞車

我都奇怪 係死左
但點解一定要連埋舊登講
個位會員九成係舊登打手黎
不過如果佢目的係抹黑既話都已經算成功左
始終有部份人未必睇到呢個post

好彩一直都係問

連帝好波
又可以上神檯

係咪email 條link 去註冊個email度？

究竟連登仔都炒幾多鑊

有心人

究竟全盛時期既連登仔
一日可以連續炒幾多次車

班神探揸GTR 佢地使炒？

因為冇人會突燈開分身推呢個post

樓主咩水 是但搵個人打篇文

是但搵個人打篇文, 會有呢個post?

三日一小撞五日一大撞
究竟撞完車未

好問題

係呀

唉唷唷炒哂車

你班社會垃圾除左識賭錢就淨係識搞亂人討論 on9當有趣跟住成堆自high 你地三登都係過街老鼠咋

想知你幾時拎到API多啲
得罪講句連仔個app好撚垃圾...

傳說係myavsuper條友幫手host奈亞子個網
點知發脾氣,一下子就del撚左

以後唔J呢個網啦屌
MYAVSUPER條友都搞左好多單野

carol 嗰upload app 好好用

我冇喎
推

啲打手柒撚到呢

agent cc都好似比佢搞

如果可以食住呢個勢，搞埋VIP
再處理埋廣告排版、改善block user功能、回帶睇po移位等等apps問題

一定可以挽回自無故移po刪po、新會員低質化、PTGF 以來admin不斷下滑嘅民心！
從此冇人再反你地！就算有都會淹沒係群眾聲討嘅汪洋大海之中！

波台走狗炒車事小，用戶使用體驗為大！

波台班弱智不嬲都係咁

真

雖然agentcc 點仆街成日洗版又2000幾萬個廣告
但係咁逼人myavsuper都算係打破左 porn & peace 呢個logic
我上avgle算

Yes
如果波台柒下柒下可以令上拉登更加方便
咁又柒得過喎

認真 我iOS 冇一部上到myavsuper
乜都load唔到

原來 左
唔怪得個站圖片上傳量高左咁多啦

希望奈亞子早日搵到新SERVER啦，要平SER嘅話
TG我，我介紹平美國SER比你啦，
連cloudflare夠快得黎價錢又合理

連狗特登唔出黎解釋引人自爆既

高登打手死返高登啦 人唔笑狗都吠

imag巴打都賣廣告啦

證明左冇人會捐錢 一做唔掂d圖又要backup過

同埋巴打可唔可以加paste image功能 個paste image好好用

我係奈亞子代表律師
樓主鳩噏唔洗理佢

根本有堆人搵到位入連尼住就博哂老命咁屌，炒到變太監啦依家

收皮啦

一個二個忘恩負義

咁憎連記就返高登打飛機啦

paste image?詳細形容一下睇下我做唔做到

好似呢個網咁 Ctrl+V 直接貼圖

咩事

其實都有依個功能嘅
Press Print Screen.
Press Ctrl + V to upload the image.
一樣做到

屌 網主咪係 高登以前個動漫台煩膠 奈亞子 囉

唔該巴打

好彩無係依單野登表過意見 思狗就由高登佢第一個post 我睇完佢啲對話已經話唔可信 即刻俾人圍插

唔怪得屯公龍翔成日炒車

雨果又炒車，
仲死撐，
拍埋片亂屌人！

由Google+ 入community 到你考大學 之後入fb 再係post 見到你留言 我都仲係等緊arc

忠實Fans，仲未轉會？

等緊你寫 ebb app 版呀 衰仔包

以前plugdj果陣已經識樓主
gchi

🤤

識人喺巴士廠做
總之冇呢樣嘢🤤

有呀，係咪玩呀?

我要api doc

唉，冇晒啲J圖啦

大致上係咁啦，個API好簡單

我個站有兩套改過嘅API,
一套比BROWSER PLUGIN用
一套自己仲改緊(不過我功力嚴重不足)

你想試玩嘅我搬返個原版出黎比你試

你鍾意嘅起個測試站比你任試都得
反正Server仲大把位

屌你 真係好有錢

仲諗住會有日文Translate

求link 想入去binc

Something Changed

api key呢

連登仔當年冇炒車既話依家幾多歲？

later will change
t me

now just for test
you cant do too much like upload huge number of the same image
even you have the key
hehe
have fun

API KEY CHANGED

我純粹路過

咁註冊左既會員有冇得拎返D圖

無啦啦砌人生豬肉 仲要人嘥時間出聲明

屌

好正

有冇人可以QUOTE哂D ON9仔出黎?